聲優愛好[50]鬼頭明里 祝賀正式以歌手身份出道

第二次出就唔詳介了
Pro·Fit所屬
2019年7月，以歌手身份正式出道，所屬音樂公司是PONY CANYON

近期代表角:
近江彼方《LoveLive!學園偶像祭ALL STARS》
姬坂乃愛《天使降臨到了我身邊!》
灶門禰豆子《鬼滅之刃》

10月16日! 鐘意あかりん嘅朋友記得支持喇~

大西さん、スク水しか着たことない

仲以為你唔開

終於有Twitter

搵唔到ching幫手開唯有自己嚟...
本身冇為意1001咗

全力谷post 入8月

世界の副委員長

殘念

睇細圖，個心離一離

aju

好野又有代打

缺勤成咁都冇俾人炒

世界第一馬尾

隻手真係好幼

浴衣里加

上個post兩個星期唔夠爆咗，啫係仲可以推多個先

浴衣....

用自己fd 幫兩隻雞起名

啲毒L都好鐘意用自己推做ID名

triggered

赤尾p仔 都做埋vtuber

原來斷手回應過之前佢D傳聞
不過睇評論大家都覺得一定係流言的錯

大西係咪除左病個次無缺勤過？

我記得係,上次t7s live 完左都照趕返去agson 下半場

牙鬼好女仔

あじゅ...

7月21日（日）AbemaTVでSAO10周年記念特別番組の生配信が決定！番組内では『アリシゼーション』最新PVの初公開も！

▼出演
松岡禎丞 戸松遥 高垣彩陽 日高里菜 伊藤かな恵 竹達彩奈 島﨑信長 茅野愛衣 近藤玲奈 石原夏織
※時間の詳細は後日発表予定です。

詳細 (link: )
#sao_anime

LynnLynn

TVアニメ「ありふれた職業で世界最強」先行上映会トークパート生配信

連身裙

睇番原來成十個鐘

見封面莫名笑左

鬼牙。。。

前川..
種崎..

あかりん

大西沙織さんへ
今日もお胸の膨らみが素敵でしたね

今次把聲幾正

想搵番ajj舊twitter

刪咗了吧
btw 唔知Nico廚時期嘅aju又係點嘅呢

\さおりん/\さおりん/\さおりん/\さおりん/

special guest くわちゃん

記得hashtag了

水樹黎香港？

初の香港公演「NANA MIZUKI LIVE EXPRESS 2019＋」の開催が決定しました。

＜香港公演＞
日程：2019年10月26日（土）
会場：香港・KowLoon Bay KITEC Star Hall

買飛唔敢想像

係咪可以期待之後町長都有機會黎

但係九展垃圾場

咁姫樣咪指日可待？

望左ho醬先啦

買到飛咪又照去

真
咁難得都無得怨咁多

驚買唔到飛多

真
個網開售嗰日
實迫爆

一陣又有班黃牛狗

bot大戰

花凜..

驚被人狙擊

想睇町長....

想睇hego

mk 頭不了

btw 賣888會否太平 主辦真係打個和

已經見到又有人話官方黃牛

官方真係鬼得閒賣黃牛

不過我有時寧願佢賣貴啲少啲厄介入場

知唔知有幾多個位？

香港有幾多厄介
最多咪玩下風火輪

厄介唔睇老女人吧

kuwawa 今晚應該唔會洗頭

鬼鬼已經中左TWITTER毒

大西不錯喔

陰公
讚下大西都要比人負皮

想見

第三場收斂左

又飛

？？？？？？

上田..掛住你喔

TVアニメ『BEASTARS』CAST解禁。
レゴシ：小林親弘
ハル：千本木彩花

『うたわれるもの ロストフラグ』登場人物紹介
スズリ（声：綾瀬有）

火葬を生業にする喪服を纏った少女。
その出自故か周囲から忌避され、自身もあまり感情を表に出さない。

終於出到身？

千本木！！

上田..

係都mamo先
奈奈上年上海live佢今年就8月去
奈奈今年嚟即係佢都好快嚟
結論：我死

King live香港場指日可待ff

KSL的話必去

佐倉

元秋

安野個角色係主要角黎？冇睇我英

好似唔係

做毒撚冇好下場
大家都快啲畢業啦

求開班教學

x2

x3

x4

《戀與製作人》動畫版人物設定圖公開！製作公司：MAPPA（代表作：YURI!!!on ICE、多羅羅 等）
CAST：
李澤言（日文名：ゼン）CV：杉田智和
周棋洛（日文名：キラ）CV：柿原徹也
白起（日文名：ハク）CV：小野友樹
許墨（日文名：シモン）CV：平川大輔

みゆたんbbg

安野mama.....

xx歲生日快樂

李澤言 正

有無巴打有去？
係現場聽到幾個廣東話朋友唔敢去答傘

Lisa 巴，不過佢係日本人

3號都有去老織 不過聽講佢棄左

毒撚コミュ障

里加.....

原來都30

識野...

鬼鬼就黎今日做過啲乜都全部拎哂去twitter講

結婚未

但太少自己相fail

比我既感覺係髮型既重要性多d多過似

好jojo feel

另外某節目的高麗菜回

高質

點解愛衣媽媽咁正

原來另一個佢黎

一早痴咗線

套"平凡"我仲未睇

可以唔睇

為桑原睇

異世界轉生系黎講麻麻

今季仲有N套異世界，已經決定skip哂

果然都係唯有 keep住睇 偶活

好耐冇媽媽嘅雜誌寫真圖睇了

原來又係見家長

Kuma每周日都叫大西起身睇輪到了

正啊..

件衫

裹垢咁款

變態

之前高田憂希廁所果單仲癡線

同高田憂希廁所比呢單小兒科

miku成為某大王的新玩具了

掛住內田...

この度、富田美憂、ソロデビューをさせていただくことになりました！
20歳になる節目に素敵なスタートを頂けて本当に幸せです。
次の夢はみなさんの背中を押せるようなアーティストになることです。そんな歌を届けられたらと思いますのでついてきていただけたら嬉しいです！
#富田美憂ソロデビュー

而家人人都solo, 人人都寫真

又腳腳unit又study而家仲要個人debut

里加ig

係人人都寫真就好

Study 就睇下動畫做到幾耐啦⋯⋯

仲有一隻album,同第二季應該仲有一隻

其實會唔會快左少少

年輕就是本錢

アニメ『理系が恋に落ちたので証明してみた。』キャスト発表！
雪村心夜：内田雄馬
氷室菖蒲：雨宮天
奏言葉：原奈津子
棘田恵那：大森日雅
犬飼虎輔：福島潤
池田教授：置鮎龍太郎
リケクマ：麻倉もも

twitter之鬼（頭）

反而佢唔意外

內田同竹達想點

諗多左定點
見另外一個有公式mark又想要
剪埋同一個頭又一齊貼

差在唔係同一日出牒打餐死

女人 內鬥

pony canyon civil war

佢出道我唔會覺得意外 潛力無限 歌唱方面應該沒問題

桑原由気（くわはらゆうき）
台本チェック、あと3冊！！✊
目が勝手に閉じしちゃうので、コーヒーを飲みました…起きてー！😪✨

寝落ち3秒前のぷくちゃん！
がんばろー

月刊『声優グランプリ』から、 今注目の女性声優を特集した『声優グランプリplus femme(プラス ファム)』が新しく発売されることが決定した。

記念すべき第一号の表紙 ・ 巻頭大特集は、 大人気声優ユニット ・ TrySail。

さらに、 アナザーカバー ・ 巻末特集には、 小倉唯さん。

ほかに、田所あずささん、 安野希世乃さん、声優ユニット i☆Ris、NOW ON AIR、 8/pLanet!! など、 今注目の女性声優をピックアップ。

また、 アニメイト、 HMV&BOOKS、 ゲーマーズ、 とらのあな、 タワーレコード、 主婦の友インフォス オンラインショップでご購入の方には、 各法人別の特典をプレゼント！ 本日より予約受付開始！

腳

wacca 隻碟睇嚟得日本人先容易到手

好事嚟

與其話好事

以前係用歌優制所以就無預過有呢樣嘢，畢竟呢次係第一次轉制後搞嘅live，我以為應該會有場刊賣。

救你荷包一命

d場刊40 p收你 幾千yen

如果遲啲スタプリ出安野小原各有6p左右我唔介意

blend a 將Twitter當Line gp 用

17號アイカツ18號imas同一個場搞

唔....

??

BEST FRIENDS! スペシャルLIVE ～Thanks⇔OK～
2019/8/17(土) パシフィコ横浜 国立大ホール

THE IDOLM@STER SHINY COLORS SUMMER PARTY 2019
2019/8/18(日) パシフィコ横浜 国立大ホール

感覺IM@S應該唔會搭舞台

戀愛了

看著這雙腿左跳右跳，真係賞心悅目

777 果件真係不得了

susuta 扮貓果part 都好正

被人拉走

大西

呢到好似冇乜早見廚

呢度啲人淨係睇樣睇波睇腳

種田生日

問題係物販位置。。。

31歳....

得我一個淨聽聲

你講完先發現mltd得返2日
成日以為仲有3日

印象中好似係場入面

仲打緊..

呢度唔係得大西愛好？

冇衝突，早兩頁永世巴先睇緊大西腳

好多人都係DD架啦

「聲優」愛好post ，dd有錯嗎

駁唔到

我單推

いよいよ今夜24:30よりTVA『ダンまちII』放送＆配信開始!!
……というわけで、今月のガンガンGAちゃんねるは『ダンまち』スペシャル!!
題して
『松岡と大西のガンガンGAちゃんねる ダンまちスペシャル』
をお送りします✨✨

#ガンガンGA

「松岡ハンバーグ」第32回のゲストが #杉田智和 さんに決定しました！皆さんからの杉田さん、松ハンメンバーへの質問、各コーナーへのお便りをどしどし募集しております。応募の締め切りは7/15(月)まで！onsen.ag/matuokasan/#p6… #音泉 #松ハン

等到了對後輩〇起的松岡

大西廚們係時候出動

組長的話應該大把料爆

松岡：胸部充其量不過是屁股的山寨貨而已！

正

新年旅行團差中村同界人未上

中村唔算太熟未必上，而且有組長
界人可能係忙，呢兩三季佢都唔少job

咁鬼夜

素材

東山(WFC)

桂馬No One Cares

PS Stage

日本製作人、著名聲優、網絡紅人登陸動漫節

多位遊戲製作人及聲優將遠道來港與粉絲會面，包括PS4《FINAL FANTASY VII REMAKE》製作人北瀨佳範、PS4《Monster Hunter World: Iceborne》製作人辻本良三、監督市原大輔與營運及藝術總監藤岡要、PS4《DRAGON BALL Z: KAKAROT》製作人原良輔與著名聲優古川登志夫（聲演角色：《龍珠》系列笛子魔童）及PS4《SD Gundam G Generation Cross Rays》製作人塚中健介與著名聲優三木眞一郎（聲演角色：《機動戰士GUNDAM 00》洛克昂．史特拉托斯），粉絲萬勿錯過。

由気大西推第一人

Black Eraser 巴 有無 backup 第3回相

得張細

原size 幾大?

第四回

我用time machine down 返得17.7 kb
但第四回成36 kb

佢個網係麻煩啲 我都係最近先搵到方法down
響個twitter就淨係放得哩張

drag n drop new tab就得

屌係喎
我見檢查開唔到用咗擴充工具down

大西就生日我又寫下信先

又見到你

呢張仙氣啲

手足又去見人

可以見邊個..

我去支持尾尾

比左負皮 希望下次咪貼

尾尾都有阿媽生 大家尊重下

第一眼幾似大西

驗眼吧

係你忘唔記得大西個樣

大西個樣

moe應該係上左東方

?

班尖post 954

上一本都有啦

最好笑係D圖全部舊圖冇一張係今次既
係咪d offshot 圖全部冇露野上唔到風月版

offshot有, 但有版權

你點會覺得香港報紙報呢d野會拎版權

3字頭嘅種田

某本F雜誌有, 佢又唔用

上田 MOE.....

要比上田拒否了

久違的星形衫

第一眼睇幾似Aimer

快啲check下對眼

天崎!!!

應該有人知我點解貼呢張

全城熱捧?

田...

所?

上次都係咁派街

宣傳順便叫人買埋自己出果本

咸書 不了

鬼頭又開工

Twitter 之鬼

做老婆唔怕悶
永遠有歇傾

單項MC

Which one is 老婆?

咁我冇話鬼鬼係我老婆...
我對阿豬好專一

依張大西真係正到

相片代表我的心

上田好可愛

一般貨色

豊田好可愛

本西田好可愛

種田好可愛

大和田好可愛

あじゅじゅじゅじゅじゅじゅじゅ⋯

上田...

沙田...

送份禮物俾上田先

koko 同鬼鬼唱首op又幾好

識貨

唔難怪d人會鐘意佢

稻川送件野俾佢，著到依家

但稻川今日都係幕張，佢就無得出場

8月先再有得見..

7月剩低嘅日子點過

躝啦
你走左未

去咗物販

mikumiku

にしてあげる

90k follower

鬼頭明里デビューシングル収録曲「dear my distance」が、TVアニメ『超人高校生たちは異世界でも余裕で生き抜くようです！』EDテーマに決定

大橋彩香 9th single「ダイスキ。」Music Video (full ver.)

癡線

今週の大西沙織(by水瀬いのり)
・さおりとさくらんぼ〜〜〜
・スイパラにビタミン摂取をしに行ってる水瀬いのりさん
・身バレを恐れるあまり自分を「ともこ」大西沙織さんを「のりこ」と呼ぶ水瀬いのりさん

想食里加煮既麵

有少少

無唔記得大西
真係希望下次齊人

大西一定喊到豬頭咁

又冇乜唔啱

聲優紅白2019

正

有多d人comment版

想睇..

17教主同健叔都有去睇

我都想...

[ゲスト] 和氣あず未

唔好意思咁多位
小弟有事想請教下大家

小弟抽中左黎緊8月尾既ASL第一場 （line-ticket）
想問下通常幾時先收到張票知自己坐咩位？
咩玩過line ticket

俾左錢仲未有位睇咩

直接入line ticket會睇到你有咩飛喺手

京都國際動漫展相關

不起眼二人轉

kuma....

有無直播

往年經驗都有既

原創王道科幻劇場版《Hello World》預告公開

堅書直實：北村匠海
カタガキナオミ：松坂桃李
一行瑠璃：濱邊美波
千古恆久：子安武人
烏鴉：釘宮理惠
徐依依：壽美菜子
勘解由小路三鈴：福原遙

美波..

睇返啲舊相
個樣成熟咗

因為剩係見到當選個頁，會場 日子個d
我再Check check先，唔該咁多位

左：鉸剪
右：六角匙

高田真係笑得好甜呢兩日睇得佢D相多開始有少少中毒

呢個髮型好靚

絕世好女仔

竟然依兩個都有去

長短髮都咁正

鬼滅之刃睇到第6集
鬼頭係咪以後都係唔下嗯下就一集

慘過當初嘅 劍姬大西

睇睇下唔知點解有d想喊,可能驚有一日冇野可以再紀錄

中間imas 識
中間同右面walkure
左 右 又合作過+溫泉過

btw Sunshine See May 世界級

右邊淨係老鼠社已經夠，t7s成堆都老鼠人

出聲都show 到演戲
劍姬連聲都.....

你講完我都down埋

有幸參與過少少

好不幸，好多都冇參與過

是但啦 錢問題姐 有心已經好夠

t7s d衫咁癲咁多腳睇,睇相都睇到個人,係咪一向都係咁

依家想睇大西腳除左t7s都冇機會，不過今次

上次佢地有張一齊show腳相

係
三大……都唔知應該sad定嬲好

走人，自己完全冇交代
其實有d嬲

??想知咩事,冇跟開

就係突然話 因為工作安排所以引退
自己冇任何交代

嬲，但係又嬲唔落，然後又嬲，但都係唔係好嬲得落……
暫時都仲未夠膽落レナ落隊聽新聲可能有日開驚撞中先有勇氣去聽把新聲

我係冇動力係去聽，想去聽左live先
不過今次

三大唔好講idol, 新番(表)都危危地,

三大都未算係超忙果類都引退?? 呢D照計仲好搵同穩定有show開/有voice配阿??

走唔係好大問題
不過自己一句説話都唔留低
真係介意

有時係d 不明原因先扮到正當理由
eg 疑似得罪人/ sponsor

向好諗
結婚生仔

但賢Pro女聲優最忙應該都算係佢，而且暫時仲有個radio...

唔好話t7s, cg 佢都唔係太上心

長髮好睇啲囉

似係
唔係唔會走得咁急

原來已經係最忙我浄係知幾多radio做

下地妹好似靚左

賢pro除咗d大前輩, 都係做旁白 game同副業多

想睇上田..

ahhhh

沙織先輩

仲有

又係果個冇乜用既袋仔，好得意

仮面ライダーゼロワン：山寺宏一がナレーション 日高のり子がAIの音声担当

淺倉南

右一愛衣？

阿豬⋯

戰姬六人組？

里加細過都好得意

沼倉gj

Eri puyo

Study

眼移不開

ともりる好型

原來香里有佐中左大陸d地雷

日本人將台灣夏威夷甚至荐d外國城市講做國家都係日常
係得強國人先咁玻璃心

不過平時講錯冇事，講啱反而俾人圍插

黑絲

t7s 5th live 精選1

t7s 5th live 精選2

7月28日（日）開催『ワンダーフェスティバル2019[夏]』
「WONDERFUL HOBBY LIFE FOR YOU!!」ブース

冴えカノ特設ステージ情報🌸
時間：15:00～15:40
出演：安野希世乃さん、大西沙織さん、茅野愛衣さん
生中継も実施します！ぜひご覧ください！

本身就係ml 良心同正常人擔當

t7s 5th live 精選3 (完)

比你地講得多, 搞到我睇T7S d 圖係望腳先

已經中左高田毒

我係芳乃限定

個髮型真係好襯

雨宮天新歌..

聽講有大西罵人語音

特別

夠唔夠上坂d歌特別

上坂個d好似由一出道就咁
雨宮天好似係近幾隻先轉?

雨宮天除左奏同斬赤紅之瞳果幾首已經冇印象trysail記得多d

點解返左香港先開始

牛仔大西

京アニ

京ani

想比大西鬧

大西之前腸胃炎

唯屌

大西上gangan?

係

去睇醫生之後去拎藥，因為太多人要等
驚趕唔切去下一個片場，最後叫左經理人拎藥
所以好多謝

睇醫生拎藥都冇時間

媽媽

點解唔係祈同大西做gangan GA

祈唔係im

有時我都唔明白大西點解咁唔介意講 自己同水瀨祈
其實唔會成日一齊，水瀬祈自己都好多fd

一般唔係應該有幾fd講到有幾fd，會執著自己先係最好朋友

到底係因為真正友誼先唔洗強調，還是大西乜野都唔執著

正室大西表示唔介意

其實真係fd又唔洗成日一齊ge，都已經日LINE夜LINE

如果執著對方係咪成日唔搵自己搵其他fd，就變左佔有慾了

松岡真係越來越大膽
愛衣係時候要調教下

雑誌『VOICE BRODY』のアザーカット集『VOICE BRODYーmotto!ー』が誕生する。
第一弾リリースとなるのは声優として活躍し、アーティストとしての活動も発表されたばかりの鬼頭明里さん。
透明感のある白ワンピースと、ちょっぴり大人っぽい赤いワンピースなど鬼頭さんの魅力が詰まった１冊です！
また、第二弾も近々発売するとか……詳細はまた後ほど。

＜タイトル＞
【VOICE BRODYーmotto!ー】 鬼頭明里 「SWEET DAYS」
＜発売日＞
2019年7月20日（土）よりアマゾンKindleほか電子書籍書店にて順次発売
＜価格＞
本体700円＋税

「けいおん!」豊崎愛生、京アニ火災に悲痛 生ラジオで声震わせ「混乱のさなか」

鳴
嗚哇

花澤綾音同種田いのり有冇關係

今年、成蹊大学 アニ研フリークは
成蹊大学欅祭にて「大西沙織」さんをお招きしてイベントを開催致します！

<イベント概要>
「沙織のへや」
[日時]11/24(日)
[開場]12:00
[開演]13:00
[場所]成蹊大学 5-101教室

自己一個
有d擔心

去未

誠哥

好毒

香菜廚誠哥

去湊熱鬧先

阿豬換咗profile相

本渡楓好女仔

kraz 好女仔

手品先輩淫到

我愛LiSA巴！我愛LiSA巴！

おれの親分だ！

???

直接換埋張公式啦

水瀬：そうですね。今はもう、魂で結ばれたかのような、ちょっとソウルメイト的な感じです。芝居以外の立ち回りとか、お互いの些細な変化に気づける部分は、人一倍大きいと思います。欲しい言葉をくれる存在だし、立派な熟年夫婦感が出てきてしまったので、初々しさはないです（笑）。こういう話をすると、ある一定の層の方にはめちゃくちゃ需要のある大西・水瀬なので、ちょっと読んでる人が歓喜してしまうかもしれないですけど（笑）。

得一次, 可惜

昨日発表となりましたが「ANIMAX MUSIX 2019 YOKOHAMA」2019年11月23日（土・祝）BEST FRIENDS！が出演させていただきます❣️みなさん一緒にアイカツ！しましょう！！

mama

終於更新

我估今晚agson都會提京都件事

大西講唔開心既野（覺得更加sad)

好多聲優都有俾京都關照過

田所前日 imas radio opening 講講下喊咗

[img]
[/img]

～支配人さんへ～ t7s 5thLive -SEASON OF LOVE- その1! 中村桜

其實我有d擔心桑原

冇野講先係危險，可能sad到根本唔知講咩

無彩限..

反而內田唔講 要反了
人地特登做埋套劇場版俾你套過氣中二病仲唔感恩

咁又唔係一定要有野講既

有d人 twitter 好耐無update

B.L.T. VOICE GIRLS Vol.39
COVER（表紙）：久保田未夢
COVER Another Side（裏表紙）：大橋彩香
綴込付録：久保田未夢、大橋彩香 両面3つ折りポスター

【ラインナップ】
久保田未夢、大橋彩香、南條愛乃、内田真礼、麻倉もも、石原夏織、伊藤美来、鈴木みのり、山崎はるか、May’n、斉藤朱夏ほか

同一幅牆

伊藤新牒又幾好聽

里加做老婆實變大肥佬

☆ スース役の大西沙織ちゃん ☆

ライブ前日グループラインにライブファイトってメッセージをくれたのです。
ひとりひとりの名前も添えて。本当に嬉しかった。
離れている時も気持ちは一緒。大好きな777☆Ｓのメンバーです。

依幾日特別眼淺

冇提，正確安排

不了

飲咖啡果段

憂希bb頭髮長左之後大個女左女人左好正

冇長過

d 髮假 ga
(有排長過)

由気上agson

神西GA熟

李依+赤尾去沖繩#1

白石..

點解偏偏係呢日。。。

和氣あず未
合法的に小学校の中に入れてラッキー！って感じ
校庭は狭く感じて鉄棒も低く感じる

ここちゃんQQQQQQQQQQQQQQQ;3

sao直播無人睇?
利申上街做野

豊田.....

人在上田 心在香港

終於有相

神

B站已有

ANIMAX MUSIX YOKOHAMA
11月23日に横浜アリーナで開催される「ANIMAX MUSIX YOKOHAMA」に「BEST FRIENDS!」が出演することが発表されました。

BEST FRIENDS!
松永あかね
木戸衣吹
美山加恋
二ノ宮ゆい
陶山恵実里
桑原由気
田所あずさ
大橋彩香
逢来りん
日笠陽子
大西沙織

神表示 不如一槍打死我

其實神已經好努力 請官方唔好迫佢

真係天下大亂
警黑一家

仲未放假 好想番幾日香港BBQ

唔好番香港住喇
番到黎只係激心激到乜

谷鬼氣 好彩呢排唔洗睇聲優 完全冇心情

香港早走早著

走到還走到 香港一定幫

冇心情

去到呢個情況真係知可以點幫？612到依家都一個月 個個星期都上街都唔9理你 香港人仲可以點幫香港？

屋企已經賣晒香港d樓

堅持 持續
依家每次都唔係淨行，之後都有行動施壓
依家係睇大家頂到幾耐，已經迫到對家要用黑社會依張牌

賣哂

所以先番唔到香港 冇地方住

鬥長命同等運到
除非真係夠武力推翻港共，唔係其實我哋境內唔會做到啲乜，每次出嚟都只係盡能力幫文宣組加子彈向國際施壓
同埋轉下心態，預備以年以月計咁打落去，攰嘅咪休息返一兩次，如果好似14同16兩次大戰重傷搞到社運停兩三年就真係肯定冇得救

而家個情況肯定係會演變成民間亂戰
當然市民仲好克制，如果真係變成真暴動，睇下到底係邊個責任
雖然我最想見到係五四運動時拖章宗祥出黎打的情況重現

睇上田d片都安撫唔到 嬲到訓唔著

越睇越火

唔好再諗返來啦 有機會走到既就走左先

りえりー幾時掟返幾粒freedom外賣嚟

Machico、『映画 この素晴らしい世界に祝福を！紅伝説』テーマソング「1ミリ Symphony」MV＆シングル収録内容を公開 #Machico

松岡10萬，大西3萬，邪教5萬(9up

以後索性松岡鐵膽啦

計rate la,人地d片成幾個月

松岡搭邊個都多人睇架啦女既話更加

松岡粉

我依家已經只睇神 連內田佐倉都懶睇

因為每一集神同雄馬都總會有啲嘢爆出黎（日常） 而且搞事投稿嘅人數亦都係最多

茅野的胸部

呢句真係好爆

係大西導9神姐

都要神配合

其實呢排愛衣植入率幾多下，都唔知係台本定真係有d野，你話信長就話者........

みっく
靚到有半秒衝動想換手機wallpaper然後諗落都係大西正啲

負左皮

D相真係影得幾靚

但SAO live神同愛衣嘅交流好似唔係好多 當然SAO官方自己有佢自己嘅玩法啦 成日都迫害神

神不嬲都好縱容大西

You have my attention

miku最近d相影得幾好（讚緊cam man)

我幫佢影 係靚d

上年睇完t7s就keep住用大西個背脊做wallpaper

其中最神一張

我都係

社畜到無哂心情個陣，望一望大西嘅背影真係即刻差番電

傾計無圖無計傾

Bds 卡

下次的事件簿是 大西坐電車時被人搭話

就快追到以前果種境界

然後剪

大西就真係剪

本渡由気

原來有咁多人都睇大西嘅背影，好開心唔係得我一個

依度個個都睇大西

個背脊唔係個個睇嘛

聲優大西沙織愛好[50]鬼頭明里 祝賀正式以歌手身份出道

好在我真係聲優愛好

ME2 只愛媽媽

幾時正名做大西愛好區

我地好民主,包容各方意見

我愛大西

我怕醜ga

依到除左大西同水瀨祈仲識D咩

水瀨係呢度只係大西附屬品

我有宣傳其他人ga,係你地唔接落去

+1

不要問我這是甚麼

貼其他人相冇人理

貼松岡都好多人理

真

當年已經諗點解愛衣會接,當時佢仲係抗拒賣肉同百合

神嘅信徒 加某協會成員

fc5場有4場冇得去剩低一場唔撚去

近排張張都

SAOアニメ&原作ステージ】
SAOアリシゼーション声優陣によるトークステージを、SAO原作担当編集三木一馬氏&シリカ役日高里菜さんの名司会コンビでお届けします。
8月に開催される展示イベント「ソードアート・オンライン -エクスクロニクル-」の秘話も。
出演：川原 礫先生、松岡禎丞さん、茅野愛衣さん、日高里菜さん、島﨑信長さん、三木一馬さん（ストレートエッジ）他

眼鏡萌絵bb

好似之前已經公佈左？

白石件T加100分

本身都100分

人靚/型着咩都係咁靚/型

要睇了！！！

不枉我叫人加推白石咁耐

本渡楓

想睇上田！！！！

大約講左咩？

瑠美叫大西去d職業交流會

姐係相睇？

飛過去參加

大西唔去

大西連打10秒有88
一秒有8.8

アニメ『はてな☆イリュージョン』キービジュアル、スタッフ公開！ キャスト：松岡禎丞、鈴木愛奈 、富田美憂、M・A・O

在神的主役番中先留意女聲優CV是否搞錯了甚麼？

幾新鮮既組合又有美優

無個熟

M.A.O同美優未叫紅啫，但都多野配wo

我指同神
美優我妹黎

個個都同神熟仲得了有d新鮮感都好，又可以俾邪教腦補ff
美優我妹黎

真
熟唔熟都好只要係同女一齊就好睇

但現實又係自己坐一邊玩手機睇台本

呢個片場無熟人一定會縮埋一二角自閉

冇仔就會縮

最近神成日都唔望鏡頭講野 SAO live望鏡頭時間加埋都唔知有冇10分鐘

唔好話望鏡頭，連聲都冇出多句

其實見到好多人都屌SAO班人亂9咁黎

唔係話乜嘢 早幾年NGNL有愛衣帶住同埋食戟個期的確情況係好啲 起碼望住鏡頭講嘢 而最近呢幾次神起碼有一半時間都唔係望住鏡頭

SAO官方成日都迫害神 最近live明顯係想睇神對住d女佢有咩反應

做咩姐你兩個

1分鐘單獨個Part真係

其實d女都好尷尬 你睇下高麗菜

最慘係佢
神一句聲都唔出

唔好話高麗菜，大家等緊神叫佢rinamaru
不過重點係神根本唔識接波

佢唔係話自己仲猶豫緊叫唔叫rinamaru咩

考神oral1分鐘

之前話佢同肉松傾過下次活動叫丫嘛
如果唔係今次十周年就要等下個月SAO Stage

阿豬10月又有主役
流石我婆

唔係之前就講過

界人唔好咩,男聲優一線,樣又正正常常又大隻

業內推姐, 好似杉田咁

What have I said?

答案將在水瀬30歲時公布,敬請留意(可能)

mariri

業內著名健身教練

界人本身都交際花咁款

不過個環節另外兩個人都寫左野，記得江口寫早見

唔知有冇人貼過 有關諏少對京都動畫事件嘅睇法 都嘅發人深省

唔知有冇人貼過 有關諏少對京都動畫事件嘅睇法 都幾發人深省

有聽，但呢排都忙所以無貼

好感動 因為諏少人生歷練多 講嘅說話好導人向善估唔到追声優時都學到大道理

其實江口同西山係咪拍緊拖 聽咩節目總會聽到佢哋啲嘢 做啲嘢同情侶冇分別咁

成日一齊瞓同沖涼添喇(俺癒

營業到變成現實?

ラジカツフレンズ！第65回配信日です！いよいよ夏本番☀️夏のご予定はお決まりですか？海水浴🏖？お祭り🕺？それともやっぱりライブでしょうか！！✨
暑い日々が続いておりますので、熱中症対策を忘れずに楽しい夏にしましょう🥰

之前有同居過 2個大男人瞓同一張床

我覺得唔似營業

下星期Lynn個節目有上田！！！忍唔到了！！！！！

Lynn一向都要睇

咁多野要睇 點睇得晒

星期日有冇師兄會去睇三木真一郎？

7/27（土）21:00より『社長、バトルの時間です！』初生放送が配信！そして、ゲストに #和氣あず未 さんの参加も決定しました🎉🎉🎉 #高野麻里佳 さん、 #青山吉能 さん、#篠原侑 さんとともに、ゲームの情報をお届けしますよー👩‍🏫

LiSA巴最愛同你最愛

sony？
唔記得幾點

12點sony主舞台

趕唔切了

自從鬼頭用twitter 後，aju講野成日應機，而家多野講到

記得上年Lynn黎，但ps舞台冇咩發揮...
又神冇佢地既角色/動畫舞台

就算之前大西桑島黎都係那些東西無台灣d台咁好玩
雖然罪大已經算係落過心機

唔洗飛有得睇算係咁啦
大西有得合照

大西個年係最正

Lynn ...

宅特有應機速度

係正ge

Miku愛好[1]

阿豬愛好[1]

求通販

［松岡合作過聲優愛好］

聽日去睇了 第一次睇...

tkmn

伊藤..

靜

美来..

叫你靜d ah

惡能到

躝啦

安野：我高中都不學習的

miyutan

其實以前都講過

天才型，認真讀就可能唔做聲優啦

三澤

但都入到早稻田喎

早稻田三學霸 早見、悠木、東山

仲有若本雖然若本個戰力根本論外

隻手好滑

大家年代都唔同啦 好想知邊個成績最好 東山？

上智個件智障呢?

又唔洗洗頭

里加OノO

去完接近戰法國真係好QQ!!!

點解世界上可以有咁完美既女人人靚聲甜

我老婆真係世界第一Q

麻里佳

其實 ソウナンですか? set相搞乜...

課金姬你個死弟控

台湾！台🐶！

早稻田邊忽勁
一間大學有一半人都係大陸閪同外國人

わんわんおー

通稱姐 早稻田都叫做名校呀
利申唔知日本大學排名

已經無得救 課金姬弟嘅女朋友都幾慘

假假地都頭幾名

睇內田個陣禁錯 原來而家d男聲優玩到咁gay

《Thunderbolt Fantasy 西幽玹歌》10/25 臺日同步上映

聲優名單
・浪巫謠：西川貴教
・聆牙：小西克幸
・睦天命：東山奈央
・嘲風：釘宮理惠
・嘯狂狷：新垣樽助
・浪巫謠母親：井上喜久子

業配呀 神同信長應該例外

豊田....

買唔買好

All in

買

麻枝准

ココちゃん

buy!!!

gun!!!

媽媽真係好正

牙楠今次唱sleepland 真係好高質

你講緊邊個媽媽

大西媽媽

愛衣媽媽

媽媽新歌好好聽

my moe

本渡由気洗滌心靈

大西既む～
真係唔可以聽咁多

親生女

由加奈個頭

松岡上小林靜香radio好笑到，又夠放
等漢堡杉田回會唔會仲爆

who (我知）

似唔似ruru

依張先應該要問who

出番黎就咁搏既

左邊

仲記得當年聽學姐段音軌已經接近踩界
今次仲可以玩成點

ゴー☆ジャス＠レボ☆リューション～こんな声優ファン☆タスティック with ちくわP～
[ゲスト] 和氣あず未

唔似

佢話無水着, 大家可以放心

『スプラトゥーン』好き声優・青木瑠璃子さんインタビュー。「ウデマエXから始まる私の『スプラトゥーン』」

『スプラトゥーン』好き声優・三澤紗千香さんインタビュー。「“いま、このステージなんだ。帰りたい！”という感じで生活と切り離せません（笑）」

同大西背影一樣咁高質

神果然開口埋口都係演技

終於睇返場車，康打

神為左配不起眼劇場版可以連飯都唔食 希望佢唔會捱壞自己

其實仍真係有少少努力過頭，應該要抖下

要去到個監督求佢食飯 希望愛衣大天使可以發下功

ともりる...

あじゅじゅ...

きよのん…

LiSA....

估唔到睇個佐倉西放鬆緊嘅時候又開緊片

戰時狀態
圖都冇心機整張

見到大西都救唔返

久保田...

LiSA巴我偶像

種田好QQ

jeng

my waifu

TVアニメ「まちカドまぞく」生放送特別出張番
出演者
小原好美（吉田優子役）
高橋未奈美（リリス役）
高柳知葉（陽夏木ミカン役）

tkmn....

踢我la

ここちゃん....
かわいい

tkmn次次一影正面就自動load咗thomas出嚟
嚇到要即刻望返ここちゃん定驚

ここちゃん真係好好好好好女仔

Kuma
大西想同t7s講加油，不過覺得其他人日日練習
自己乜都冇做過會比人覺得講風涼話

Kuma:冇人會咁諗架

媽媽

大師同教主幾時擺酒
定期派糖想甜死人咩

あかり阿豬語N1

問左神先。 同信長結未

最近冇乜關於神嘅藥食 對上一次強力藥應該係信長Twitter個次

9月22有個不起眼女主stage得佢兩個

2019/11/13 Release 1st SINGLE「Present Moment」

希望神唔好成日掛住搵佢好朋友「天花板」 多d睇下鏡頭同埋人

ruru

不得了

i星星release event 都搞到要cancel
過日、SNS上にて、8月2日に参加を予定しております「TOKYO IDOL FESTIVAL 2019」出演のi☆Risメンバーに対し、危害を加えることを予告する内容が投稿されていたことが判明しました。

本事案を受け、警察署・主催者並びにメンバー、スタッフ間でも協議をした結果、指定されている 8月2日「TOKYO IDOL FESTIVAL 2019」への参加を取り止める事を決定致しました。

又有癲佬

WTF

聽說是有人預告無差別殺人所以有這個東西

怕

佐倉真係好正

東京站果間仲有大量大西簽名卷，依家飛日本仲泥得切咁多張

有得同日笠姐姐玩

竟然係講大西

呢邊幾時改名

995，永世巴整好template未

未，今晚睇下可唔可以的起心肝

點先有？同埋幾時簽

買滿3000JPY的相關產品???

BTW你講大西部分應該for kids & female的所以male